彌敦道係咪炒車

係尖沙咀完全唔郁
見google map 塞到去旺角

大家係油尖旺記得搭MTR
搭巴士既就RIP

日日都塞

佐敦停左20分鐘